尖沙咀有手足擺賣貨物

真假手足？
近尖沙咀B出口

有咩問題？
黃店喺間鋪都係咁賣
手足喺街賣就唔得？

明碼實價
唔明有咩問題

佢廣東話講唔正，有口音
所以有啲懷疑啫

假架
報警啦

手足

冇所謂啦

葵芳都見過

尋日太子警署外都見過

有口音好難兜

搵啖食姐。